GAP想轉工

番左GAP兩年pt呢排cut更cut得好勁
年尾離開香港 想儲定多啲錢
想轉番同類型工有咩好介紹
睇過其他post h&m同u記都好似cut人鐘

u記要放break, 4個鐘放半小時，6，8hr放一個鐘，10hr放2hr

即係你返十個鐘，得八個鐘既錢

絲打係u記做緊?

同求同類型既工
返左U記年幾